[3ds/switch]MHXX討論區(55) 人棄屠龍驚

WIKI Link

KEY任,前置任,素材出處係哂度
自己查完有唔明再問

配裝器:

前者網頁版,後者Java版,任君選擇

Q&A
清完Key任無緊急任打點算?
禁X開個地圖望下邊度搵NPC傾記

點捉怪?
打到隻野跛腳,放陷阱,掟捕獲玉

點轉風格
去自己間屋個裝備箱有得轉

點解d技能黑左?
因為個技能發動唔到,可能關你把武事

新手用XXXXX著咩裝好?
下位鬼蛙
上位鬼蛙S
G位鬼蛙X
咩話?唔想著鬼蛙?
唔著鬼蛙你學乜撚野人打monhun?

新手用開XX,整邊把武好?
上下位求其見到邊把你整到得黎又最高攻整果把用住先就得

新手求高手帶打XXXXXXX
唔一定時時都有老手得閒帶打
開個一人一任房搵同位既獵人互相幫忙解會多d人肯入

咩叫z順?
即係一人一任,跟個次序,舊時3ds個次序跟z字咁排

點解我同個friend連唔到線?
一係你block柒左佢,一係你set左switch專用房佢玩3ds入唔到

隻game點先叫爆機?
打哂村9星同解放hr 整完螳螂裝同二名裝(好似係)

今晚陪禾打多甩極惡牙

4人用眠爆 炸頭交副任 好快搞掂

樓豬反省下點解無人覆post

成班weak訓哂

留明

今晚開始打混裝

呢粒野又唔知會卡我幾多日

我發覺我混果啲裝黎黎去去都係打恐暴龍

我都要打呢隻仆街

今集易啦 有重弩屌打

因為你中左匠毒

有冇人得閒幫手刷下下位斬龍

黑炎王5~6
10-1318-6953-9104
麻煩大家幫幫手

各位有冇上位蟲棍裝可以推介下
宜家用緊水龍裝但係就快柒到自己都接受唔到

z順 二名/g

41 1715 9818 9791

二名大雪主 42-7521-4615-4683

黑炎1, 求機友
62-3887-3663-2310

劉明

想問下，弓手走去著劍手裝會點？
我參考d攻略講配裝，話弓手個頭用劍士，係咪都一樣可行？
唔想做左出黎先知用唔到

頭部可以互著
其他部位唔得

Z順 二名/g
47-2360-9201-2775

-2

-1

thanks!!!

Z順 上位
03-1912-0239-2700
Pw: 1111

成日食貓飯都會肚痛 有咩原因？

食左惡運

係咪Random出架？

我幾乎係每次都賴野

入左

個飯有惡運術

你地解禁左後 有幾多張特殊許可證？

證可以用點數買，唔洗膽心

岩岩上左HR9開左G1
有冇差唔見進度既巴打/大神carry?

可Z順

59 5196 9848 1782
1111

個飯有酒 醉左?

睇唔到有惡運字眼

可能真係醉左
大佬點記得個飯有酒

知唔知邊度睇貓飯技能先...

lm

其實醉左有咩影響?效果出唔哂?

咁酒咪最好唔食囉

古龍黎講呢隻都算係數一數二易打，d招硬直大又易閃，又大大隻任射

無效果
純粹出quest之前行慢d玩下你

跳咗幾集無玩，想問點樣搵自己個friend code？

3ds (google第1頁第1個)

ns (google第1頁第2個)

唔該曬！我以為係mh入面搵，google mh friend code搵唔到
自隊

但係一去返張枱坐低再起身就解到醉

有冇人一齊打G3 key
34-5058-0895-1977

盾斧交流

上集玩開武士 今集玩勇士 咸魚MODE真係忍無可忍

轉咗STRIKER試下 哇 怪唔知得咁多人推薦 好好用

想問下 我打法想加D盾反 駛唔駛配防性? 我用親 擋到都比人打退...想反到勇太七成都好

有冇z順？

黑炎王5 6
31-6024-1105-9682
-2 麻煩大家幫幫手

64-1711-4806-5623
求carry 下位斬龍幾場
整裝

Help

我打

有冇HR解放Z順

我carry 你幾場

係咪有z 順？

Z順 HR解放後
64 6650 6930 5557
pw 8964

55-9076-3098-9845
下位集 求carry

上到上位/G位 見好多斬龍裝就咁匠1
插多粒珠上匠2都好小見
配護石多2技仲小
想像唔到之後多唔多冇技螳螂裝

Hr5->6 求幫忙 40742101467707

少少畀隻熊老強

唔記得金獅要高耳先頂到
比佢叫翻落黎

想棄驚 暴恐龍真係好on9

z順 二名/g

41 1715 9818 9791

-2

隻熊咁細力 無事既

唔係耳栓就得啦咩

2段？

天迴食爆破都夠做

係
我就係唔記得2段要高耳先得

我都見過幾個空裝螳螂裝既新手

64 6650 6930 5557
pw 8964
-1 -1

夜晚再秋櫻亂入

天迴好好貫

勇太配咩技好

出晒輸出技

Z順
12 3996 1228 2666

有無人幫手打場銀嶺超特

點樣先開到獰猛轟龍

41 1715 9818 9791

-2

你用咩武? 麻棍/重弩? 開 public 房? 等四人行?

public房 我得太刀

你想我麻定重弩?

近戰很危險(你們)

有無人有dl祖龍

龍識船チケット
想問下點先有？
搵左好多網都無
做左任同龍識船隊長講野都無

好似村7*

HR7 緊急1場 幫下手唔該曬
22-4369-5085-3285
-2 thx

Very lag 騎中 > 麻中 > 死

好厚血

1場打勁耐 重要我差5隻眼=5場

感冒藥d睡意真係好撚勁
恰著左幾次

我都要打素材

但係你又無事 無死到

不用麻棍, 他們 failed 了

EX祖?

係

sor
換返裝

flag黎
一講就死

有無人想打牙狼裝

求幫G3 緊急 &G4 key
47-1974-3731-8387

On9
1000防都秒😱

30-5759-1388-3211 g位z順

Sor.....

sor

去訓陣先

有冇hr4場

有啲招好似係即死

雷耐幾多

G4 key打上去刷螳螂
39-6683-5965-2503

幾時先比我鍊到粒溜6 3s

11 8584 4641 1287
求大大入黎刷冰牙龍
hr10 未開到g3

有無巴打幫手打場上位炎戈龍
想打古龍的淨血 THX

38-6762-2220-7695

仲有無位

仆你個街
個極惡牙有無再難出d呀

炎戈唔係古龍wo阿哥

WEAK

打左十鳩幾場啦屌
都係得2隻

要爆頭架

好難爆2段

爆1段都唔會出
最好就帶定兩舊眠肉玩眠爆

今朝咪講左個方法 4人眠爆 炸兩次交副任走

唔同人夾好難搞,有無人想一齊咁爆

刷G3 爆鎚龍
60-7179-9437-2675

出任之前禁個定型文有炸彈咁啲街人識做

可唔可以炸埋條尾 我差尾

條尾無得炸

人

輕弩玩強襲定鍊金好？

邊會眠到咁多次

棄

屠

寵

物

話時話,有無巴打可以save load送d蜘蛛網俾我
完全唔知點樣拎

養蜂果隻貓不定期有得買

On9 goole la dllm on9

黑炎王5~10 z順
09-6465-3825-8926

goole

你地一講完去望下就見到有

唔識串

店

pad手足又係到搞事

1. 寵物店臭雞們

2. ('-')ﾉ

你on9 嫁

好多pad手足掛住屠龍唔轉珠

上位雄火刷料THX

18-7389-8402-5461

一人一Q
-3

有冇用pro 手掣既覺得十字掣 虧虧地

唔怕喎 你係邊隻pro掣

我果隻感覺良好

想清大雪主得唔得

長按會誤觸

最初果款
㩒實下掣捽下會變左右
㩒左右有時又會變下

想清天眼得唔得

幾撚嚴重喎 我自己用緊hori個隻 目前幾好

G1岩岩開始上G2 32-3926-8506-0601

打緊果陣唔影響既既
係係倉揀野要小心啲㩒煩d

好想屠龍

今晚屠唔屠

code呢

上位5星緊急x2
56152444143135

開波未

番工👅

幾時carry 我

感謝2位巴打

carry 你番工

都得

工都好番既 痴線

on9先唔鐘意番工😅

25-8342-7000-1196

8964
HR100 up
-3

weak

黎緊

紅戰士同PAN呢

紅戰士係邊位巴打 好痴線

打得慢啦
仲左幾招嫁

巴打可否帶我上g

一帶一唔合乎經濟效益

-1
快

斷咗
轉頭我入番

入ed

有冇HR7巴打想一齊升HR 或者有冇得閒巴打幫打
59 1589 2125 2475

5~10 黑炎王z順
09-6465-3825-8926
-2

除左打老山龍玩野娛樂下，路人團未見過人玩錬金

叫x個位朋友 一係練下技術一係升下裝先啦好嗎

hori
個十字掣可以拆出來

鍾意又可以放後面

sorry😭😭😭😭

G4 key quest 上螳螂
39-6683-5965-2503

pro制個十字制有問題 要自己拆開痴膠紙

有無巴打幫手打g3
JJ插地跪求幫手
44-5474-4251-2568

咁快出左發

巴打開到螳螂未 ?

23 3260 0909 6759
求carry過hr4上hr5 緊急任

再推一推

好似有聽講過 係第一批有問題

有無人想洗貫一果實
想洗定一萬幾千備用

好彩平時用角龍唔射貫一

知你啦 平時射通1扮野

再推

唔知邊位巴打幫手 btw 感激

上咗buff,加幾多麻

冇睇

我已經用splatoon版都係有問題

招人打幾場Hunter X Hunter Quest
12-5585-2609-3041

咁快既

仲以為要捉添G1

下等怪

x2 禁得快就會誤觸 左右變上下

真係快喎

G2 桃毛獸-1
有冇高手冇野做幫幫手

04 7116 2084 4500

03-9642-9653-5884
採石任

以為係刷碎

貫1麻鳩煩
貫2就唔同呢 2樣都有得買
我粒石出到反動+2 仲可以射埋貫3

再推推

如果仲未有人入 試下係場到較返啲條件(key任條龍名, g3,etc)
再唔係就search下g3有無同路人入場打啦

有冇人想射碎龍
我控場
or
有冇人想G位Z順
or
有冇人想9玩

google睇下點fix啦 睇落好簡單 將d 金手指痴細佢

三樣都得

想刷護石

54-2325-9377-0857
1111
開左場先

唔停咁射咗五分鐘都唔死
貫123都射哂咁濟

P4有冇重弩裝?

冇

重弩 -1

鬼人等我出
你地企係崖邊就得

好似好專業

斷線

屌
老細返左黎無得射碎

走晒場

揀錯my set冇回家玉

係街場做漏或者做錯一個STEP即比日本仔屌

仲要屌我係咪外國人
唔識理解

比人咁樣踢過好多次

hr4 緊急求幫

57 0157 3258 1580

學緊日文有咩要注意

慘

日本仔效率廚好得人驚

你地咁鬼快既,護石望都唔洗望?

入唔到

望完啦

51 7801 6744 8721

你係咪走左去掘隻碎

唔好怪我太慢

見到日本人要講きみわごみです

有冇人幫升/一齊打HR7 KEY任 差二個
咩人都冇所謂 唔想自己一個打HR任咁毒

57 5311 2865 8429

見唔到3洞即skip

快刷g2 蟹裝。求幫
02 1604 1027 8183

yes 😂

手殘

招戰友 打一兩場 G2 key 任 (打斬龍裝素材)
之後一齊開幾場升下Hr

57 6342 0787 4025

控場大大

54-2325-9377-0857
1111
重弩 -1

きみはくそごみ人間です

屌 突然轉彎撞埋黎炒車

突然貓晒

不過用きみ太好禮貌
用おまえ きさま適合啲

係我衰
掛住睇譜

就係要打錯先至俾人知你係學緊日文
7左

你應該裝絕回了

特登google下 屌你地

自學其實唔難
係文法敬語就

新手求carry hr5 緊急任
32-6804-4788-3512

-2 唔求carry 只求齊腳

如果係要防強先用盾擋到嘅招e.g. 金獅嘴炮
勇太招防反係咪就擋唔到？

專業控場

有無人打場黑炎lv10 -2

36-8250-9132-7701

Btw新人留名

Btw神島係掘さびた塊定係太古の塊岀
唔明點解我x年代到而家一把都冇

太古
鬼島係？塊

Ok 掘下先

HR8 緊急雙角求carry
08-4783-0717-5459

我之前打螳螂掘嘢出咗2把

G級任..z順
求互助

27-7412-3549-8664

灼けた甲殻 呢舊野係未除左打天慧龍係唔會出到

打天彗都冇
挖地下d天彗皮就有

GOOGLE真係咁難咩

去遺群嶺採集，
一開波望天，有流星的話個場就會有

(其實他場都係，見到流星就會有)

其實Hr 解放左之後可以打啲咩
入人場比人踢 自己開無人入。。。
求方向

清任 造裝 打二名

俾人踢唔係因為低防就係技柒

開街場冇人入因為冇set target, 呢到開場冇人入因為你打啲嘢冇人有興趣

當你反省點解自己會被人踢果陣
你就會知自己要打D咩

整裝整武升HR 打2名 解村任開裝開農場

最後做全職碎龍殺手

me邊緣人入親街場都比人踢😅😭

刷螳螂
52-5962-1124-5818

41 4292 9627 6240
z順 2名/g

首先你可以解下村任
因為重有好多狩技同設施都係再打村任同集會任解鎖
跟住就係玩二名
之後就係所有任全清/ 打大細金
最後就係儲哂所有勳章

掘第二次就岀左神島
可以學下做sup gunner

唔好TROLL人啦屌

細冠好地獄

推

有冇巴打有上位霞龍俾我痴一場解狩技

我打，留一個位 5分鐘後on

一早睇過教學
其實唔難

配齊應有既技
正式玩之前自己先試幾次demo哂成個過程
正式玩果時再7幾次
好快就可以上手

我覺得最麻煩係跳台向後射鬼人果下

帶打上位黑蝕龍
65-4725-2320-4334

刷螳螂
03092418198188

g2緊急 help
65567012486127

我去咗你度你又去番我度

41-9017-4268-5940
下位集 求carry

個下其實點做

做獰猛化斬龍前置任

15 8957 1571 2320 -3

65-8075-3065-9525

升hr緊急老山龍

求3位巴打同我一齊由7升上g1

13262900761558

做獰猛化斬龍前置任

15 8957 1571 2320 -2

錢多料多-1呀喂

互幫

有冇人幫打HR7升G1 緊急任
15 0023 6251 8203

G3緊急 13 8169 5154 4277 -2

上位乞食龍
20 9594 8215 9038

巴打好強

有冇人一齊打幾場G位泡狐龍
07-9242-5641-5868

我明我開親場都無人入

G4爆機緊急, 求巴打幫幫手
59-9534-9024-0744

pish

有無巴打要打g4

G位檸檬斬龍有冇人想打？
新手都得 我隻抽都贏到
Hr13起
有人我就開場

感謝巴打CARRY

通常我係跪係度求人入

hr7 緊急搵幫手
25799910305366

有冇G2巴打一齊升?

66-7567-1844-0695

HR7緊急求幫手
29 9016 0407 5163

老山龍 求幫手
52 1838 9440 7532

-1-1

禁多人打骸龍嫁

12 0517 1998 4723
求幫打老山

求高手帶

G2刷蟹裝 求幫 16 5872 0545 8704

唔該晒巴打

刷螳螂
59 5540 5828 8544

新手一問 開房點睇自己果14位數字？

做乜走晒

感謝兩位巴打

新手求幫打 緊急任務 55-2633-8595-9447

紅戰巴套裝

唔該曬

呢個係緊急任？

禁加號 好似係

有冇巴打一齊打Hr7 緊急 互幫升G 位

普任 計埋呢個 3個先出緊急

23-6824-9143-4168
刷G獰猛 恐暴龍/蟹 整嘰咕嘰咕嘰裝

刷螳螂
33-3719-3765-2176

有冇人可以一齊刷奇猿狐啊?

上面咪有螳螂房

刷奇猿狐做乜

27-5307-8212-6491
螳螂
-1

FULL咗

唔該哂Sharkyu巴打

無人打所以約人打定一堆一勞永逸

我玩空戰斬斧，啱啱上上位想出奇猿狐裝做過渡，定應該出其他裝?有冇咩提議?

緊急角龍再搵幫手
08705940473984

哦哦 咁都ok 過渡裝用狐都唔錯

想一齊打千刃龍
31022590541594

HR1

紅戰巴好痴線真係

感謝幫打老山龍既巴打

呢度大把人都係禁快

頭先打街場
有個日本仔玩空戰輕弩玩到好似打多個近戰咁

唔該紅戰巴幫左駭龍

g2 緊急老山龍 help
36064882151334

你d裝加你個人

玩得勁定伏

想問下打貓飯材料 有個村下位3星任 係偷3粒蛋，但我搵唔到 點先開到依個任？

點解把銃槍再升上去係？？？？？？既
連用咩材料升都睇唔到

好撚勁
玩到直情其他幾個都停左陣問佢點玩

打完村2青熊獸

有冇人入過所謂戰爭房
學日文粗口一流

之前見到有件著全套燼滅刃
未升到出二名技300幾防，心諗G位咁著都有啲伏
果然一入到去就做寄生蟲
我嬲到打到一半同另一位巴打追住佢黎踼，追佢9條街迫佢入去打，廢到完全唔識閃，兩下收皮

求其合件有啲防嘅G位近戰裝，攞把老山龍武，帶齊藥小心打都可以有貢獻，咁嘅垃圾都俾佢寄生到全套燼滅刃，升到HR12
希望各位巴打下次見到呢啲寄生蟲千祈唔好姑息，踼呢啲人走或者直接走場

堅在何處？
暈麻騎眠陷一個做曬？

23-6824-9143-4168
刷G獰猛 恐暴龍/蟹 整嘰咕嘰咕嘰裝 求高手

300幾防姐係1級燼滅刃姐
但講真，走黎做寄生蟲邊度有樂趣？
練唔到技術既，就算比套神裝你未係等坐3次貓車

無子彈用把弩車落隻怪度？

其實係咕嘰咕嘰咕

刷獰猛化斬龍 01 7051 4378 6788

G2 緊急 幫手
09 7195 5276 1307

用把弩拍死隻怪

57-1531-7157-9220
下位集求carry

暈麻騎姐
見佢打神島無眠陷，技有飛燕，一開始重心諗玩野
之後睇睇下點解明明個場得佢玩空戰，點解一場騎咁多下

G4 關鍵房 31 7913 8969 6759

屌，呢d仆街必須死

啪啪啪！輕弩！啪啪啪！

刷上位獰猛化斬龍 01 7051 4378 6788

練緊support gunner
原來向後射鬼人真係練幾下就上手

04-0759-6573-6299

刷下 G4 檸檬斬龍同G3 水龍，差少少素材整裝

緊急了！

-2-2

哈哈記錯 又滅左

61-9978-9465-1769
求高手巴打帶打上hr11 差條老山龍

求幫手

新手區，HR10以下可以來搵伴一齊升

一級都起碼要3次啦，咁嘅身手加套咁廢嘅裝，G1-4佢應該都係寄生返黎
呢隻game要升嘅野太多，見到youtube啲人solo用神裝好似好輕鬆咁控住隻怪
自己落手打就咁難，太多人急功求成就諗係裝嘅問題，寄生心態就出左黎，加上太多好人carry

19524963099114
5星大狩獵
打完開護石任刷錢

有無巴打幫幫手

請問合裝要用個啲石邊到攞？

G2 清KEY位
50-8009-1494-8180

有冇巴打會想一齊升HR？

飛船上邊個細路女買

咁佢係點玩?
拎咩弩?

有冇人一齊打？

last 紅戰巴一世平安

求巴打幫下手

紅戰巴

依邊係高手區 冇HR999就唔好入黎喇

等你curry

紅戰巴等我再開

仲有另外位r字頭朋友

我仲以為果兩個都係巴打
諗住幫佢打埋

想問下有邊把雷屬太刀係必用?
如果套裝得匠1同業問既話

我係酒場

邊度睇code

多謝頭先巴打幫手

有冇護石場

G位緊急 岩岩升G
有冇人打？ 07 0910 3278 2428

同問

刷到上位都唔知你都得嫁啦

集會所酒場角龍

求巴打門解答
點解一齊出第二個區刷護石
其他人會load得快過我既

終於有時間上黎找下數
一人一任G位團
有冇人join

天彗龍個BGM真係愈聽愈洗腦

G4 key任齊齊上

41-6912-8931-8761

-1

有無G位一人一任?

你有冇個任

G3 key任有同路巴？56 0579 5492 4439

集會升g角龍
26401205746386

我都係咁
我諗緊係NS/3DS 既分別定係dl版/實體版既分別

開啦

巴打們幫我升g我john

有位貓巴打

一人一任G位團
25-4949-6764-7629

我ns一樣慢過人
入到碎龍區啲架仔開始射第2排斬裂我先岩岩brave reload完

入左 i am ck

搞到我想轉返3ds玩

10 4411 0726 8289
zelta 任 一齊打
-2

依家只係敢入4人場

10HR巴打岩唔岩玩?

有無護石團
整左套瓜鐮出黎,發現一粒+10達人石/超會心石都無

你724唔怕啦

火龍的逆鱗點打最快
屠左好多條火龍都冇

唔好開古龍應該ok呱

今期流行邊把重弩

我就係想開

執掉落物

貫1 雷狼/鋼龍
通2 霸龍/天迴

屌 熔岩島用唔到控場

貫1都要落返個反1嗎

我都怕怕地

有冇巴打一齊打岩穿
34-0720-1733-8813

太古塊中左把咩神島弩 係咪好野黎？

有冇巴打可以講下打闇螳螂個流程係點?

有冇巴打入黎 打G1 key任
69-9306-9929-3549

G4緊急求幫
61-1217-2136-8283

打左都冇

巴打們開刷裝任啦

我可唔可開埋緊急

蟲就正常打
高達就打腳趾再爬上去打蛋

全部反動中射貫1唔洗落
你射埋其他另計

冇問題

我入過團999刷碎，因為LOADING太耐玩左幾場比人踢

有無巴打帶打G2緊急 老山龍
68-9514-4675-0515

我刷碎唔敢入3人場
慢人地一排斬裂好易炒車

我有呀

p1追住佢黎打
p2變敢達,打佢2隻腳,打到佢跪伸個口落黎就行上去打個橙色波(有重弩可以直接射鳩粒波)
重複2次就p3
p3,追住佢黎打直到佢收皮

我都想問 點樣load快啲

上位 黑蝕 爆角
51 4795 1978 8215

刷碎龍護石
61 8905 2051 8198

應該關SWITCH版事，又或者實體同數位版又有分別

刷G位碎龍護石
61 8905 2051 8198

我地連日本仔係有延遲
無論接任/入場都會慢半拍

XX有咩太刀推薦

咁係個控手唔識做兩手準備

牙祖

點解我hr1打哂前置任無緊急既

開咩任好

3重弩2穴1麻就已經捉得，中間再塞個暈應該冇咩可能搞唔掂

螳螂

你鐘意啦

刷幾場影蜘蛛
42-3870-7402-8825

求幫忙過G3*
21 4662 8832 8343

鎧裂刀

想開果D多數都G4

有無人幫我打hr1緊急任
63 6686 3698 1219

白疾風-2
05 2227 2201 3469

崩龍

53-5754-6383-7167

唔該哂頭先入黎既巴打

想打斬龍

咩位 Z順？

06 1504 3494 6249

以lv2~lv3既大雪主

你太快開始左....

56-4788-6172-9731

G Rank Z 順

食藥
等我一陣

有冇巴打做好心幫幫我 上位6星緊急 卡左幾日
20-7189-6402-3355

G2 KEY
40-1579-8600-5297
-2

-3

啪藥屠龍

新買機
想問差住電玩係咪會好快收皮

邊部機?

63-7201-7658-0493
紅黑

發燒呀屌

G1緊急求CARRY

31-7785-0480-7134

50-3585-3333-3497
新手求幫打緊急任務

護石團快刷
25 9888 8889 7718
巴打們快d黎啦

頭先有2個巴打幫手 就開左
but唔該哂你先

1輕3重?

推下先

唔該HKDarkBean巴打

switch

我係拎重弩果個黎架
頭先我取消ready去左買子彈你就開左波

有無hr2既人一齊組隊升

我都係第一次玩呢隻 好多friend都好小夾到時間玩

27-5307-8212-6491
滅刃
-1

巴打得唔得閒帶我打上去

67 0101 2154 3528

G4 打哂key 打埋螳螂

冇電 抖抖先

G2 緊急 老山龍
20 7017 8415 9072

求巴打幫我過骸龍上G位
21 7239 8636 2274

12-7303-2485-8159
下位集求carry

感激先有位叫CG巴打幫我過緊急

Help help

00-5283-2276-9895
hr3緊急求carry 唔該巴打

我係肉球

58-9828-2766-8845

Z 順 -2

第一次接觸隻game 對空戰斬斧一試鐘情
但上網睇攻略好少介紹空戰斬斧
所以想問問各位 有冇咩斬斧推薦

空戰輕弩有咩派生？
跳先出到速射咁？

一人一任G位團
25-4949-6764-7629

-1

56-0579-5492-4439
Hr11 key

做咩唔比我接任既..

因為唔准帶item

HR12 G4 key 任求隊友/高手

42-0134-1188-4728

即係咩？

乜藥都唔准帶呀

即係清空道具欄

所有道具放入箱
入場會有配給

自己開團刷護石真係爽好多
唔洗驚同日本仔連下下驚delay 被人踢

Thanks

你禁一下r望下任務內容
除左彈，瓶乜都唔比帶

有冇巴打一齊打岩穿鬼蛙
34-0720-1733-8813

招人幫刷一刷卒倒昏睡袋
40-7807-5627-0891

PISH

G1 key
26 5944 7929 3172

有冇巴打幫手刷極惡牙 65-1976-4532-3046

57-7372-8715-7371

G位升HR, 求高手carry / 入黎一齊升

我又未試過delay俾人踢
最多補多幾飛囉

65-4467-5345-4197
下位求carry

29 9316 6888 3580
hr2 求高手carry

有無巴打幫手 G4緊急

22-3510-5160-6920

Z順 -1
69 3336 9883 7269

刷螳螂
00489668071190

岩穿鬼蛙 -1
34-0720-1733-8813

Hr7緊急有冇巴打幫手
17-7855-0137-1968

HR2 緊急
43-9289-6730-1906

27-5307-8212-6491
滅刃7 打上去
-1

z順二名有無人

06-7388-4548-2933
G3老山龍 -1
求幫拖

G3 KEY
-1
40-1579-8600-5297

g2key
03-0022-2394-0539

有冇人開怒喰恐暴打幾場

屌你d人好撚狗
打完G2老山龍升HR11就走撚左去

thx bro 雖然死左咩都拎唔到

34-5358-7379-5197

G4 尾鎚+炎戈, 求巴打幫手打

個個爆哂機無人玩

未淸二名呀

有冇z順二名場

無人

得我同你

HR11 key

08-0831-7025-2638

LV1-10唔想Z順打
自己又懶唔想打
拎左個大冠算數

Here

咁開下先
10-1533-4448-9851
8964

全部都幫手打嘅喂

簽到

咁其實要玩到點樣先會z順/同hr玩

陪我打古龍大寶玉ok?

2大神手

赤星你做咩

咩做咩

捉得仲追打佢

一二下唔會死既

下位嚟㗎喎好似

係咩 以為g

我只係腦殘手

開黎玩住先 z順
00 3865 8886 0270
1234 -3

謝wayne巴打
我唔識點捕獲

點解升上hr2冇2星任接

當冇見過

錯房號

冇野了 自

G1 hr9 key 任
18-1505-73597730

我做曬g4 key任
點解都冇出緊急任？

我去幫下手先遲d開

求巴打carry hr7緊急
17-7855-0137-1968

有冇人幫下手

智障G檸檬銀火唔閃根本冇機會出手

貓

我打親街場都係2貓

62 5991 9014 5007
1234 -3
z順

有無人知研究捕獲作戰點解
有無人入黎幫我解
66 8426 1783 3452

hr2既

見過15雷耐嘅螳螂未

打完套鬼娃
係唔係爆左機

Yes ar

將全部裝合成做鬼蛙外表先係

del duck

傳說中既4貓sammy

重以為捕獲

捉佢
利申9估

屌你

easy la

特登check check quest，之後鳩射

So sad

有冇z順/2名

求巴打carry hr8緊急
02-3665-6878-7188

我本來唔記得架喇
做咩提番我

臨尾香

hr4 緊急 有冇人得閒幫手carry下我
48 1723 9499 5774

Haha喊出黎

42 1079 0117 7603
求幫打一場餓恐暴

淫魔火車
都幾難唔記得

求高手carry
66 8426 1783 3452

100hr就打場超特賀下佢

21-7368-7129-2634
我帶fd升G3升G4
-2

我見佢99已經估到會咁

一定喇

hr2完全唔知做緊乜

仲用緊啱啱開波果套裝

其實呢，
雷狼重弩如果唔計刷碎，
係咪要用反動㗎？

why

想問我同兩個朋友一齊玩升hr
打到緊急既時候三個人就要打三次
想問咁樣係咪正常？

唔係打碎我用番鋼龍/角龍，蜘蛛都得啦

正常

又唔講咩位咩任

緊急要自己開

當時如果冇我幫你地試招 依家又點虐淫魔呢
我特登咁做架

HR12 G4 key 任求隊友 -1

42-0134-1188-4728

HR9->12 團-2
53-2877-0104-9776

hr2緊急任

多謝大佬carry

sor ar貓咗次

懶得整

貫2，麻彈嗰啲完全唔用？

輕鬆

求carry

冇feel 喎呢隻超特

我重有黑炎

唔緊要啦 過到就得
自己走去幫人打
跟住自己開就冇人入黎幫拖

唔好啦

4本之角

都蹲唔到貫2
用晒貫1都殺唔死就咪鬼用雷狼重

緊急hr2任

打醒左佢 sor

求助打G2，爭一個Key同老山龍
60-3142-6754-6001

咁易打既

我都唔知點解

G3 緊急
-1
40-1579-8600-5297

06-1719-0981-4193
hr4緊急 求CARRY

留位比你

Sor

明白，咁我唔想用近戰打時攞返刷碎嗰套就夠

唔該哂wayne同sharkyu巴打

HR9 ->12
差幾個 key quest 同緊急求幫手快d過.
42- 6791- 3183-0540

我都見到

點係switch up圖架

白疾風1開始打 57-2133-0116-0202
求carry

邊個拎6支大回 唔識睇一人三支

請問點開護石鍊金？感謝

有無z順

排緊隊

呢個任咁痴線既

其實加埋我有3個人

Wtf

你開?

sor 我攞埋先睇到攞咗

一開波行去個箱到咩都無哂 邊個唔識計數

咁咪幾好 有野玩

開新啦

Switch->fb

有冇人打HR6 KEY任? 我幫個朋友打
利申 岩岩升上G位新手
有人打我就開4人場

46-0034-3651-8443
8964
Z 100hr up

Z順場
解放後
01 3100 0683 6309
Pw 2580

我都係唔適合開場

G4 緊急螳螂 -1 , 有無幫手 / 隊友
42-0134-1188-4728

無既

等左陣 冇人入咪解番

想打z順
但唔想打超特

68075273453087 hr8緊急
有冇人黎幫手

唔想打z順
但想打超特

我驚4貓比人踢

得我同你就唔係z順係i順

開多次
冇人就算
Z順解放後
58 6907 6991 1576
2580

−1

Wa diu
總於打完

任務一開始個sorry 就係講呢個

想問下個啲捕獲任係咪放陷阱就得架啦

太輕鬆有d悶

超特未

要扔埋麻醉

抖抖先

瞓了

Brunhild巴今日一定係細佬代打

個捕獲玉點得黎架

嚇死

合

任務箱會有畀你 下位既話

點捉怪?
打到隻野跛腳,放陷阱,掟捕獲玉

其實第一頁有

黎啦 唔好意思啦hr9巴打

hr3個捕獲任都算係下位?
唔該2位ching

捕獲玉

hr 1-3都係下位

我義工 搵多兩個?

我愛少佐

直接開房等
60 6535 6996 6520
1234
2名超特

g4 差兩場就緊急，順便刷埋螳螂
求各位高手幫拖
35-5151-2638-3135

負個靚1

唉屌 估到
sorry

我果下鏡花斷尾型唔型

一條友都冇？

人棄...

一條友都冇入過黎...有冇咁誇

沖個涼先

村2星任 我好確定已經打晒wiki講既key任
但都無緊急任
可以點做

無電了幫唔到

求幫打key mission hr6上7

51-3334-9093-5040

刷白疾風 57-2133-0116-0202

生人勿近咁隻紅兜

厚血到

睇地圖去哂啲黃點點到傾計再去接

唔緊要巴打

我個根性飯呢

噴火冇用

條龍好慘,jpg

我唔係直射 中地下啲
好似唔會著火嫁喎

你企左係火堆po

隻角龍

終於夠龍鱗

HR5玩鎚有咩裝啱
著緊大怪鳥S好柒

帶果實

勇氣大劍 納刀 加集中有毒
番唔到轉頭

9百幾HR個位係邊個巴打
個名好熟

我來的

係咪澄巴

刷螳螂 -2
00-8805-1010-8794

62 4660 4616 7395

z順g/2名

-2

有矛場

屌柒你又full撚曬😭

你頂我個位

58-6907-6991-1576

以隻兔仔好易打

唔洗啦你玩，我轉豬XDDDDD

有咩轉

solo 25清下體 爆左幾日

邊撚個巴打z順last又唔岀聲
打完自己個任就走

屌寶玉石都miss撚曬=.=

sammy你仲差幾多隻超特?

高低位睇唔到隻千刃 就咁飛刀滿血秒

3至4隻 好似係

高低地比狗玩

讀心神探

練下勇氣先

唉妖

白痴
我唔記得睇

咁快打死左

？

斷埋

立仔你入
60 6535 6996 6520
1234

HR8 集會酒場緊急 - 角龍
04-4281-5309-6797

頂唔順 下次再打過

頂我唔順

打埋依round我都抖

玩下笛先

古惑狼

白疾風刷裝 求carry 57-2133-0116-0202

今次有睇架

想知澄巴係清哂任啦?

又J擊

短縮+4 達人+10 可惜0S

算唔算好石?

重黎 我帶煙玉

清哂喇, 全勳章, 係想打到HR999咋

斷咗

真爆機

我以為係我斷添

仲有無解放z順？

原來角龍重弩咁撚大力
開頭4個人打鋼龍9分鐘
我輕弩轉重弩3個人打7分鐘就完場

想請教下角龍重弩 套裝通常配邊幾招技? 裹會心洗唔洗?

有無人幫手打超特天眼

裹會心好似係最重要果樣
然後就反動1,貫強，彈導呢幾樣

62 4660 4616 7395

我自己就反動1 痛會 彈導 貫強

有無可能第二隻出黎之前ko第一隻呢

我係反動1 痛會 彈導 貫強 通強

啱啱咁算唔算?

笛真係好好玩，可惜用得既音色得個幾把

62 4660 4616 7395

求高手幫拖 -2

散band

No idea

me sleep la

60 6535 6996 6520
1234
－1

ho weak

超特

又要跪係到都無人入

仲有位？

我地唔同場，我個團－1

跪我先

ok

睇波

屈到隻野去隔離場
輕輕鬆鬆又清一個

比佢偷走左2個秘藥

霞龍乜有咁煩架咩？

DLC版，好撚大力

但派2粒豆

好weak呀

On99
半版地圖都撞我

我係唔係吹番高耳好d

食少次保險就出事

鎖到即刻係on9仔

又唔記得
個個力XXX性能係咩技黎

SLEEP

仲有無人玩

ガード性能
+15:ガード性能+2，格擋時被打退的傷害大幅降低
+10:ガード性能+1，格擋時被打退的傷害小幅降低
-10:ガード性能-1，格擋時被打退的傷害增加

OH

想整海利亞裝應該打邊個任
打完力之試練唔見有

有冇巴打可以幫幫手
08-4568-3242-3279

大家成日搵護石團
究竟係咪搵緊呢個任
集会所★6「たんと掘れ燃石炭」
定係其他刷護石既任

係g級下載任黎 叫咩急募。碳唔知咩，主要就係打死碎龍，之後交副任 就會有好多護石做報酬

個個打完螳螂就棄驚 ？

起碼都6分台螳螂先棄game

裝備合成係要村任解到幾星先開

以前MHX就係係靠集会所★6「たんと掘れ燃石炭」

10-6687-4056-6219
z順-1

噚晚同fd去打2鋪，2鋪都fd都被3貓

玩防槍既話
力一卜性能係咪必需?

渣ga

集會g1上g3
31516511847266

不如另外開個約戰post, 好難追post

其實基本上純討論真係唔多野講

AGREE

支持，實在推得太快

把太刀已整, 但搵唔到套衫打咩任???

把太刀係咩任

係咪妖尾 mh4都有呢套衫

衫都係妖尾

マガジン・星降る翼の夜想曲

呢套好似係ゾディアス

HR 2 28-3339-4107-7875

任務名係咩???

yeah!!! 唔該哂你~

呢套mh4已經J開

MH4開始, 因為3DS畫質問題棄game,依家從投MHXX懷抱

係咪無得合成?

解到村7

1001

1001?

轉珠

好難咩

之前3dsXX post去到28
NS 版出左之後由29 開始
到而家去到56
一個double
可喜可賀呀

其実唔難

十卜畫質獵人

角龍重弩比你地會入變則射擊定最大數生產？

唔玩內藏彈做乜要用特射

2招都唔用

打錯，係精密射擊
掛住整緊火槍打錯埋

最大數生產唔失禮喎，狩技可以用臨戰/火藥裝填

見套裝岩岩有4個洞位又開唔到技頂住先

角龍重弩有4個技係必出咁滯
有石再多一個技可以用先再諗啦

開曬喇
岩岩有粒貫強5 逆上3 3s

其實見三定痛會高攻啲

痛會

見三都係拉返正個會心姐

咁出逆恨啦
收刀扯恒條紅血

打g2 key任 有冇巴打得閒
51-2304-1173-6189

好似出唔到?
螳螂裝應該差1點逆恨先出到技